{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 스카이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約をされた方はチェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 チェックアウト時間を守らない場合、追加料金が発生する場合がございますのでご了承ください。 宿泊料金は2人基準で策定されており、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 追加で1名入室する場合、追加料金が発生します。 入室後、退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参していない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がございますのでご了承ください。 また、夜間にあまり大きな騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、静かに使用してください。 もちろん、客室の物損壊や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。 ですので、お気をつけてご利用ください。 入室利用に関する追加案内事項は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らない場合、何が起こりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を守らない場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数はどのように確認しますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認します。"
        },
        {
            "question": "1名追加で入室する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "1名追加で入室する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超えると、自動的に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否となります。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する際には、何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室で宿泊する際には、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合により客室情報が変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に大きな騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、静かに使用してください。"
        },
        {
            "question": "客室の物損壊や盗難が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室の物損壊や盗難が発生した場合、刑事処罰を受ける可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室利用に関する追加案内事項はありますか？",
            "answer": "入室利用に関する追加案内事項はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 459
    }
}